有個咁嘅老母真係好辛苦

老母就60先黎百幾萬債要還‚兩個禮拜先得300飯錢‚ 我學生嚟㗎咋‚ 過多幾年我老母做唔到嘢咪註定我還‚出世係咁既家庭死撚左佢算

叫佢破產啦

你老母40幾先生左你？佢做乜無啦啦要還咁多錢，叫佢申請老破啦，唔申請成年後斷絕關係啦，無謂加重佢負擔，等佢自己慢慢還